\input{../../../main.tex}
\printtrue
\teachermode

\begin{document}
	%\printtask{
	
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Теплообмен-2}{25.11.2020}
	
	\large
	\libproblem{rayon}{2019-08-4}
	\libproblem{city}{2018-08-5}
	\task{Муля пошел в поход и взял с собой палатку и спальный мешок. Вечером было тепло и Муля лег спать на улице. Ночью стало холодать и при температуре воздуха $T_1=18\cels$ Муля начал замерзать и перебрался в палатку. Когда температуре воздуха на улице опустилась до $T_2=14\cels$, он стал замерзать в палатке. Тогда он вылез из палатки, залез в спальный мешок и стал спать дальше. Когда температура воздуха опустилась до $T_3=10\cels$, Муля опять начал замерзать. Тогда он в спальном мешке перебрался обратно в палатку.
	\begin{enumerate}
		\item При какой температуре воздуха $T_4$ он начнет замерзать?
		\item Сколько человек должны спать в такой палатке в спальных мешках, чтобы они не замерзали при температуре на улице, равной $T_0=0\cels$?
	\end{enumerate}
	Считайте, что человек во время сна выделяет некоторое количество тепла, причем количество выделяемого тепла не зависит от температуры окружающей среды.}
	
	%	}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: